老豆話 如果我唔考警察 就將佢副身家派哂比人

我行年30 一直都無返工 屋企夠養我
所以日日都去玩 依家要我報警察
都唔知捱唔捱到學堂
大家話點好

屌你,咪撚做慈母啦,你老豆又會有幾多身家呀

你老豆姓龍？

唔係要做一個成功嘅警察咩

海關老移救護柳記得唔得

屌窮人先做警察咋嘛 你咁有錢緊係做蝙蝠俠㗎啦

係咪研究左對白飯魚果個

係佐敦派？

放心，樓主入到學堂會有個世伯照住你

丁叔

係咪係佐敦地鐵站派？

唔怕啦 你有個律師同wave party螢光舞王陪你

仲識到個uncle個女

有得食女警，但最後都係帶綠帽

仲要係黑人

你本身唔係滅罪小王子黎架喇咩

係十八區滅罪小王子

屌你你果陣答特首係周星馳都收你啦

我去佐敦站排住隊先

樓主學開個武功係matrix ?

想知你咁耐以黎都無做野份CV點過vetting

邊個站
唔記得左

入面有世伯照架嘛

樓主記住玩迫擊砲

請你先算 實考到咩?

樓主考到先算啦，狗都唔輪到你做呀

我已經知道左遲下樓豬會做警訊主持, 仲比上司讚話做得幾盞鬼

考=實請？

你老豆會將你地既身家係2003年10月廿五號係佐敦地鐵站派發
頭嗰100名市民可以平分到你老豆份身家?

政府工冇轉機架喇

樓豬你會有個所長做架

我想要個瑞士山區肺, 有冇人一齊搭單買?

有無Bno？去投考英軍啦

有父幹都唔撚做？
傻撚左呀

憫情都考咗 快啲考

同佢講：激將法對我無用,你試下唔留聽日就去跳樓

咁證明你係非常之有創意

仲03年

小心玩迫擊砲炸左人地太公出黎

聽講你擅於Martial Art - Matrix

窮人先做警察架 有錢人應該做蝙蝠俠

點解仲係有咁多人咁真心

邊個仆街係你朋友

好明顯套野出果陣佢地得果幾歲

恨鐵不成鋼呀

Why
Do
You
Say
That
Name

查人身份證要小心啲 好危險架

我把聲有咁難聽咩？

記住留錢買陳嘉上飛虎套裝

買蚊怕水呀好危險

連登仔做嘢唔使你教

吓 呀Sir 你參加過奧運？

到底連登有幾撚多真心膠同小學生

吊李鹵味

呢個都唔識 真係小學雞黎 陰公

唔係你伏我就我伏你架啦鄧sir

有錢梗係做batman

狼狗同冼介賴最近好嗎

30歲都冇收入 臉皮真係厚

唔明認真既人

你遲啲會見到史太林

咁多真心

你入到學堂再講啦

你有個fd唔使割包皮

遲d 你會去賣瑞士山區肺

佢話考
但有冇話要成功?

再遲d你會同跛佬學詠春

澳門運動會

小心黑人王子

收到風樓主第一日俾人罰做掌上壓 格離條友仲要好認真咁示範

學左詠春未

你老豆想快啲死全家

幾屆㗎喇

李記鹵味
吊李鹵味

如果係真你老豆都幾痴線，大佬自己個仔黎架喎

記得急屎要忍住 同埋一定要送stephy翻屋企

咁撚多負評...

樓主係咪知推邊架點心車既阿姐最咸濕

今年2017仲有冇錢派

綽號 吊李滷味

咁咪報羅

你係咪得十幾萬係身喳？

你老豆成日嗌打和
好煩

羅你老母咩

做蝙蝠俠

果個係丁uncle呀

憫情老豆黎架 佢老豆係羅家英呀

好多真心

大鐵人行路 估一種蔬菜

好消息
唔洗割包皮

記得筆試特首果題填周星馳

好似第二集

唉，恨鐵不成鋼呀

都係果句
容易襯衫呀嘛

頭果100位市民可以平均分配到你老豆身家

仆街
成個post 好嘈

煙腸

瑞士山區肺?

有錢就做batman 啦

點解第一集個陣咁好打，第二集都仲要比人打到狗咁

無定期將d毒素排出體外

你入去洗廁所啦

有錢做蝙蝠俠啦

威少 你又玩咩呀？

你扭屎忽花扭到好撚淫

數人流個陣小心摵錯兄弟個面豬登

咁撚多負皮
證明連登真係好多小學雞

Between 想知樓豬有無Pink lin

係佐敦地鐵站派？

再黎2號枱奶～茶

攻其不備, 咁就包無甩拖啦

澳門運動會吖嘛 幾屆架啦

記得入到去仆穿十郎 啊唔係 係阿Sir個頭

記住呀 當你地入咗重案組嘅第一日
叫你個Friend唔好玩槍呀 走火就大鑊啦
雖然唔洗割包皮

記得條褲唔使著太緊, 你有機會要除褲

銀芽

記得帶支飲筒去驗meko水

講到實請你咁，醜唔醜呀

樓主好怕打針

地鐵瀨屎呀

叫你老竇派俾我，我再將佢俾翻你，收你兩成手續

What’s up man
What’s up man
What’s up
bomb

你呀sir玩吊環 好鍾意食滷味

樓主識唔識吞精

有錢做蝙蝠俠

邊個推點心車呀姐最咸濕

其實係要雲吞加麥精

唔撚係呀 真係有排block
可能依套上緊個陣依班傻尻仲係粒精子

樓主打幾隻字，就可以食住花生睇班on9仔啲真心回覆，娛樂到一整個無聊的下午

佢話個呀sir on9都入到ga

知道 大佬

疆屍先生 跳一跳

聽講世伯有個外號叫「吊李鹵味」

而家一播就播第二集
有幾多小學雞會識第一集

你肚餓想食入面d白飯魚？

咪係
樓主老豆係哦喔哦喔哦喔呀

你條女憫情嫁左比黑人？

窮人先做警察架嘛

單....單單！

吊你鹵味影響咁大?

樓主捉賊果陣唔好懶型去跨欄啊

唔準諗 即刻答

笑死 尋日先睇完

果時鄧麗欣真係好靚女

大～力～加～冰～～～～

你考唔考我冇興趣知，最緊要邊度派，幾時派，我要霸位

咦~ ~~~~真係miki水黎喎

你射波就唔好講我個名啦

你識法又何必破法啊?

係咪有個當年同你老豆爭女人既uncle 係入面做督察？

老頂黎架

你地咪入黎呀 你地入黎我即刻放左條女

唔準諗即刻答

你老細當左差咁多年得一支槍兩粒子彈，
仲要侏儒，小心d

救人個陣著唔好隨便除褲

油麻地地鐵站6點

去新加坡做警察

有冇咁著數呀

等足1day冇人call 等多幾等終於到左

Miko水呀

好消息，唔洗割包皮！！

如果你筆試pass左的話試吓話個阿sir係低能
睇吓有冇轉機

我識個媌族女朋友佢教我

污哩媽叉 oh shit!

miko呀廢柴

訓左呀

meko呀

三樓有三仔
四樓有四仔

樓主次次都溝唔到女

gabugabujipjip
gamaigamaichampchamp

煩成日玩呢啲

你地兩父子係種情深既人
重情深既人係好容易受傷害既
既情深何必嘆緣淺？
既緣淺何必種情深呢？

你咪就係吊李滷味？

政府工黎架 冇轉機架啦 返歸啦

若然我話你知你去學堂可以溝倒stephy呢

我就係你好朋友，瑩光舞王，加埋加埋吱吱，夾埋夾埋查查。

樓主快啲考警察，遲一兩年，可以入大澳做華探長同捉彊屍

政府工冇轉機

三十歲人1唔返工
社會寄身蟲

同你朋友講要買個好質地小小既bra做槍袋，如果唔係差小小就要割包皮

憫情

好黑暗醜惡
革扯左飛虎隊條友都唔革扯你
搞到人地仲爭落周身債
明明憫情冧佢 公平咩

試下囉

樓主應該有一日會抄過千張牌，破晒開埠紀錄

我假假地都係個律師丫⋯咪又係要當差

你條女中意食古古力

1500 佐敦站開始多人

樓主小心抆錯另一把槍上報紙

都係個句 容易襯衫

記住換張靚廁所板

一係唔威

大鑊 四周圍睇過晒 呢間房冇窗門冇後門 果獸鬥喎

你老豆，佢老豆同我老豆枱都拍爛左三張呀

記住用下孝添命既思路藝術

聽講你老豆啲身家會喺佐敦站派發，係咪真架？

咁如果佢同你討論皆大歡喜既劇情呢？

幫我問下你老豆點解啲白飯魚成日無貨

架bu架bu吱吱

係咪 係佐敦站 派?
頭100位 市民 平分？

拎哂去送做送潮州粥一齊食

一個post睇曬

憫情啊憫情打打呀 估唔到識左你咁耐都唔知你鐘意食姑姑歷

行咇帶得唔多錢呀得幾十萬起身炸

都係果句啦 容易襯衫呀嘛

近日有好多仆街係曲街度推人出街

話個阿sir低能都唔會有轉機

咁買住六架先囉

好消息！唔駛割包皮！

成日唔記得起身之嘛

吊李老味

樓主驚打針

政府工冇彎轉架啦，收工收工

咁如果個賊係印巴藉人士，言語不通，咁點呢？

連登仔係唔係無創意日日開呢種post

有錢人做蝙蝠俠
冇錢先做警察

完滿結束架啦

都係果句啦 容易襯衫啊嘛

龍咁威特種警衛

你啊sir姓鄧 好惡

不過其實好人黎 仲好鍾意食藍罐曲奇

澳門運動會 幾屆架喇

屋企掂嘅仲駛做警察？大把uncle照住你入大公司扶搖直上啦
屋企唔掂嘅副身家都唔慌多啦，分分鐘得幾百萬

第時行必袋多十萬八萬啦，陣間見到車想買都買唔到呀

唔好袋咁多
陣間睇煙花想同條女影相比條茂利屈多幾萬就唔好啦

鈴一鈴

266866466

屌你老母死廢柴

屋企掂就唔會叫你考警察
白衫另計

今日洗廁所
聽日食蘋果

近排先睇返一次 好正

我錯過咗

你好狠

架bu架bu吱吱鏡賣鏡賣慚慚

佢最後都唔係好好打姐 比人陏條女先爆發出黎

連登仔係咁

聽講嗰條友好鬼似鄧健泓架！

之後條友又同HARRY仆街走咗

以家...不了

咁多人無睇過

考者,一定考到咩,去做樣咪得
體能是9旦做,面試9唔搭咪得

見你咁有創意 我地就係需要你喱D 人才

就算要排隊要等下年10月25

衰仔又跳得幾好喎

螳螂你見過啦，加埋太極新穎嗎？

村姑扑衫 性感呀

我係廢紙

我已經預見樓主會見到學堂入面兩個大粒嘢嘅對話
：丁sir點解你唔留係國家隊發展，要入嚟警隊呀？
：盛名之累囉~
：吓？乜吊李滷味影響咁大？

我都估到你會黎燒我office架啦，但係我估唔到你真係夠膽咁做

記得特首個名要填周星馳 我叫咗鄧sir 睇住你㗎啦

00

你估到又估唔到，咁究竟你估唔估到㗎

講起又想睇

冼介賴係個國際model嘅皮膚科醫生喎，同龍生有關係架咩

頭果100名市民可以平分你老豆副身家

笑死,你同反佢講你唔比我包你無仔送終

號碼~號碼~
係要手提號碼~

記得要學太極加螳螂拳，夠新穎先贏到阿志

樓主係咪18區滅罪小王子，出手快狠准，但冇乜力

行動代號 香港電影金像獎

記得今日洗廁所 聽日食蘋果

邊個叫我？

政府工，無彎轉
收工啦

小心捉賊時跨欄仆街

樓主好似好怕打針

容易襯衫呀嘛

號碼號碼 係要手提號碼 call親我記得留下名稱和號碼

聽到100萬隻大象未呀